點解信和咁多A貨模型？

D模型pvc比原價平2-3倍
特別係某幾間堆到成座山高
又冇正版雷射貼紙 點解d人仲會買
當然 都仲有幾間係賣緊正版嘅
無知問多句 賣A貨唔係犯法？

推～

開名邊幾間

堆到好撚高果d囉 一望就知係假野
日本原價都要萬幾yen 黎到香港得返300蚊